巴打鐘意女朋友搽咩色指甲油？

我中意粉紅色，好温柔

指甲油好撚核突 負皮

粉紅應該係唯一一款可接受，仲要淡淡地先得。
不過唔搽真係仲好

點解？我斷鐘意女朋友搽指甲油

淺色其實ok，紅色、黑色同凸曬出嚟個啲gel甲就不了

最憎鴨屎綠 屎水色果d

G.
唔搽先係女朋友